多唔多學者因為社會問題而離港？

捨得香港既高人工？

去到外國
就算人工低都可以自由發言
唔洗理中共班狗日日發癲

識幾個大學教授都走左去新加玻人工應該差唔多掛

多
eg沈祖堯
但沈旭暉仲未番nus

蕭生都移民啦

之前前中大校長都去第二度發展啦

歐美人工真係低到有D 不知所謂。扣埋稅更少，咁都生活到，真係勁。讀PhD + Post-doc 分分鐘少左十年時間搵錢。

你個名有聲。睇黎你真係好鐘意燒山

支那班貪官夠貪到好多錢啦
到最後用撚到咩

tenured左的未必咁易走到, 除非係個field好出名果D
亦都知有堆根本唔care政治環境的人

香港唔只高人工, 而且稅低, 同埋暫時唔出聲會無事

歐美退休享受自由同環境係幾好
搵錢一定係亞洲搵

咁黃邊個會唔鐘意

俾佢個仔隻股握曬身家既人

仲有林夕 陳雲

新聞講左大學炒左老外
嶺大唔俾葉蔭聰終身制